做個記號 被繁榮下載？

突然聽番Janice首 在月台上等你

覺得三部曲概念、MV同首歌都幾好
淨係衰在 呢句歌詞實在唔知佢想點
之前已經有po插過
反而我想嘗試理解下到底句野想表達咩

例如 下載係想表達 人人都可以得到？
調番住諗 個意思就係 我地可以得到繁榮？
但關首歌咩事...
又點解要做個記號...

陳詠謙d詞係咁上下